BF5 嘅rtx 冇想像中咁明顯

可能係我個人主觀覺得。
bf5 本身個反光畫面已經好靚，開咗rtx 之後相比之下個光線追蹤效果同冇開嗰陣分別真係唔大。

除咗近距離經過啲水灘，車身/玻璃，同埋經過陽光下特登望把槍嘅反光之外其他普通場景真係唔覺有咩明顯分別

參考自呢條片

開完睇風景
唔開係殺人